{"docstore/data": {"af89c36c-8620-485f-b25d-e08b05bed609": {"__data__": {"id_": "af89c36c-8620-485f-b25d-e08b05bed609", "embedding": null, "metadata": {"page_label": "1", "file_name": "Explication.pdf", "file_path": "Explication.pdf", "file_type": "application/pdf", "file_size": 78339, "creation_date": "2025-01-27", "last_modified_date": "2025-01-24", "window": "Objet : Pr\u00e9cisions sur mon statut fiscal et professionnel \nMadame, Monsieur, \nJe soussign\u00e9, Jemali Achraf, actuellement \u00e9tudiant, souhaite vous apporter les pr\u00e9cisions \nsuivantes concernant ma situation professionnelle et fiscale. \n \u00c0 ce jour, je n\u2019ai pas encore g\u00e9n\u00e9r\u00e9 de revenus en tant que salari\u00e9.  En cons\u00e9quence, je ne \ndispose pas d\u2019avis d\u2019imposition. \n Je reste \u00e0 votre disposition pour tout renseignement compl\u00e9mentaire ou pour fournir tout \ndocument n\u00e9cessaire dans le cadre de cette situation. \n", "original_text": "Objet : Pr\u00e9cisions sur mon statut fiscal et professionnel \nMadame, Monsieur, \nJe soussign\u00e9, Jemali Achraf, actuellement \u00e9tudiant, souhaite vous apporter les pr\u00e9cisions \nsuivantes concernant ma situation professionnelle et fiscale. \n"}, "excluded_embed_metadata_keys": ["file_name", "file_type", "file_size", "creation_date", "last_modified_date", "last_accessed_date", "window", "original_text"], "excluded_llm_metadata_keys": ["file_name", "file_type", "file_size", "creation_date", "last_modified_date", "last_accessed_date", "window", "original_text"], "relationships": {"1": {"node_id": "c28bc74a-17d0-4ef5-a09c-65a6919cdf8f", "node_type": "4", "metadata": {"page_label": "1", "file_name": "Explication.pdf", "file_path": "Explication.pdf", "file_type": "application/pdf", "file_size": 78339, "creation_date": "2025-01-27", "last_modified_date": "2025-01-24"}, "hash": "9505ee7c85a025bc4203192d4d3586c66f530b1138a8a7dd02e4a17722019d94", "class_name": "RelatedNodeInfo"}, "3": {"node_id": "e84cdf20-b79d-49bb-8b76-e2542f3af531", "node_type": "1", "metadata": {"window": "Objet : Pr\u00e9cisions sur mon statut fiscal et professionnel \nMadame, Monsieur, \nJe soussign\u00e9, Jemali Achraf, actuellement \u00e9tudiant, souhaite vous apporter les pr\u00e9cisions \nsuivantes concernant ma situation professionnelle et fiscale. \n \u00c0 ce jour, je n\u2019ai pas encore g\u00e9n\u00e9r\u00e9 de revenus en tant que salari\u00e9.  En cons\u00e9quence, je ne \ndispose pas d\u2019avis d\u2019imposition. \n Je reste \u00e0 votre disposition pour tout renseignement compl\u00e9mentaire ou pour fournir tout \ndocument n\u00e9cessaire dans le cadre de cette situation. \n Je vous remercie par avance de votre compr\u00e9hension et vous prie d\u2019agr\u00e9er, Madame, \nMonsieur, l\u2019expression de mes salutations distingu\u00e9es. \n", "original_text": "\u00c0 ce jour, je n\u2019ai pas encore g\u00e9n\u00e9r\u00e9 de revenus en tant que salari\u00e9. "}, "hash": "7e2ff67b0a0ffb282e1e86d4a75a192d9f46e0770d2f8e7b5cc4ce9f8838d84b", "class_name": "RelatedNodeInfo"}}, "metadata_template": "{key}: {value}", "metadata_separator": "\n", "text": "Objet : Pr\u00e9cisions sur mon statut fiscal et professionnel \nMadame, Monsieur, \nJe soussign\u00e9, Jemali Achraf, actuellement \u00e9tudiant, souhaite vous apporter les pr\u00e9cisions \nsuivantes concernant ma situation professionnelle et fiscale. \n", "mimetype": "text/plain", "start_char_idx": 0, "end_char_idx": 232, "metadata_seperator": "\n", "text_template": "{metadata_str}\n\n{content}", "class_name": "TextNode"}, "__type__": "1"}, "e84cdf20-b79d-49bb-8b76-e2542f3af531": {"__data__": {"id_": "e84cdf20-b79d-49bb-8b76-e2542f3af531", "embedding": null, "metadata": {"page_label": "1", "file_name": "Explication.pdf", "file_path": "Explication.pdf", "file_type": "application/pdf", "file_size": 78339, "creation_date": "2025-01-27", "last_modified_date": "2025-01-24", "window": "Objet : Pr\u00e9cisions sur mon statut fiscal et professionnel \nMadame, Monsieur, \nJe soussign\u00e9, Jemali Achraf, actuellement \u00e9tudiant, souhaite vous apporter les pr\u00e9cisions \nsuivantes concernant ma situation professionnelle et fiscale. \n \u00c0 ce jour, je n\u2019ai pas encore g\u00e9n\u00e9r\u00e9 de revenus en tant que salari\u00e9.  En cons\u00e9quence, je ne \ndispose pas d\u2019avis d\u2019imposition. \n Je reste \u00e0 votre disposition pour tout renseignement compl\u00e9mentaire ou pour fournir tout \ndocument n\u00e9cessaire dans le cadre de cette situation. \n Je vous remercie par avance de votre compr\u00e9hension et vous prie d\u2019agr\u00e9er, Madame, \nMonsieur, l\u2019expression de mes salutations distingu\u00e9es. \n", "original_text": "\u00c0 ce jour, je n\u2019ai pas encore g\u00e9n\u00e9r\u00e9 de revenus en tant que salari\u00e9. "}, "excluded_embed_metadata_keys": ["file_name", "file_type", "file_size", "creation_date", "last_modified_date", "last_accessed_date", "window", "original_text"], "excluded_llm_metadata_keys": ["file_name", "file_type", "file_size", "creation_date", "last_modified_date", "last_accessed_date", "window", "original_text"], "relationships": {"1": {"node_id": "c28bc74a-17d0-4ef5-a09c-65a6919cdf8f", "node_type": "4", "metadata": {"page_label": "1", "file_name": "Explication.pdf", "file_path": "Explication.pdf", "file_type": "application/pdf", "file_size": 78339, "creation_date": "2025-01-27", "last_modified_date": "2025-01-24"}, "hash": "9505ee7c85a025bc4203192d4d3586c66f530b1138a8a7dd02e4a17722019d94", "class_name": "RelatedNodeInfo"}, "2": {"node_id": "af89c36c-8620-485f-b25d-e08b05bed609", "node_type": "1", "metadata": {"page_label": "1", "file_name": "Explication.pdf", "file_path": "Explication.pdf", "file_type": "application/pdf", "file_size": 78339, "creation_date": "2025-01-27", "last_modified_date": "2025-01-24", "window": "Objet : Pr\u00e9cisions sur mon statut fiscal et professionnel \nMadame, Monsieur, \nJe soussign\u00e9, Jemali Achraf, actuellement \u00e9tudiant, souhaite vous apporter les pr\u00e9cisions \nsuivantes concernant ma situation professionnelle et fiscale. \n \u00c0 ce jour, je n\u2019ai pas encore g\u00e9n\u00e9r\u00e9 de revenus en tant que salari\u00e9.  En cons\u00e9quence, je ne \ndispose pas d\u2019avis d\u2019imposition. \n Je reste \u00e0 votre disposition pour tout renseignement compl\u00e9mentaire ou pour fournir tout \ndocument n\u00e9cessaire dans le cadre de cette situation. \n", "original_text": "Objet : Pr\u00e9cisions sur mon statut fiscal et professionnel \nMadame, Monsieur, \nJe soussign\u00e9, Jemali Achraf, actuellement \u00e9tudiant, souhaite vous apporter les pr\u00e9cisions \nsuivantes concernant ma situation professionnelle et fiscale. \n"}, "hash": "052630078cbc26c16fc500760a3d13d83112ab97de725f4cc8321142e54f93d6", "class_name": "RelatedNodeInfo"}, "3": {"node_id": "1106e277-9c12-49ea-86d3-81be67c4dbb7", "node_type": "1", "metadata": {"window": "Objet : Pr\u00e9cisions sur mon statut fiscal et professionnel \nMadame, Monsieur, \nJe soussign\u00e9, Jemali Achraf, actuellement \u00e9tudiant, souhaite vous apporter les pr\u00e9cisions \nsuivantes concernant ma situation professionnelle et fiscale. \n \u00c0 ce jour, je n\u2019ai pas encore g\u00e9n\u00e9r\u00e9 de revenus en tant que salari\u00e9.  En cons\u00e9quence, je ne \ndispose pas d\u2019avis d\u2019imposition. \n Je reste \u00e0 votre disposition pour tout renseignement compl\u00e9mentaire ou pour fournir tout \ndocument n\u00e9cessaire dans le cadre de cette situation. \n Je vous remercie par avance de votre compr\u00e9hension et vous prie d\u2019agr\u00e9er, Madame, \nMonsieur, l\u2019expression de mes salutations distingu\u00e9es. \n Fait \u00e0 Lozere \nJemali Achraf \nachraf.jemali@ens.uvsq.fr", "original_text": "En cons\u00e9quence, je ne \ndispose pas d\u2019avis d\u2019imposition. \n"}, "hash": "9479837ebe05bc39f4c4c5c0615e6e756bc7293b7011b748cf87d21bf22bdd32", "class_name": "RelatedNodeInfo"}}, "metadata_template": "{key}: {value}", "metadata_separator": "\n", "text": "\u00c0 ce jour, je n\u2019ai pas encore g\u00e9n\u00e9r\u00e9 de revenus en tant que salari\u00e9. ", "mimetype": "text/plain", "start_char_idx": 232, "end_char_idx": 301, "metadata_seperator": "\n", "text_template": "{metadata_str}\n\n{content}", "class_name": "TextNode"}, "__type__": "1"}, "1106e277-9c12-49ea-86d3-81be67c4dbb7": {"__data__": {"id_": "1106e277-9c12-49ea-86d3-81be67c4dbb7", "embedding": null, "metadata": {"page_label": "1", "file_name": "Explication.pdf", "file_path": "Explication.pdf", "file_type": "application/pdf", "file_size": 78339, "creation_date": "2025-01-27", "last_modified_date": "2025-01-24", "window": "Objet : Pr\u00e9cisions sur mon statut fiscal et professionnel \nMadame, Monsieur, \nJe soussign\u00e9, Jemali Achraf, actuellement \u00e9tudiant, souhaite vous apporter les pr\u00e9cisions \nsuivantes concernant ma situation professionnelle et fiscale. \n \u00c0 ce jour, je n\u2019ai pas encore g\u00e9n\u00e9r\u00e9 de revenus en tant que salari\u00e9.  En cons\u00e9quence, je ne \ndispose pas d\u2019avis d\u2019imposition. \n Je reste \u00e0 votre disposition pour tout renseignement compl\u00e9mentaire ou pour fournir tout \ndocument n\u00e9cessaire dans le cadre de cette situation. \n Je vous remercie par avance de votre compr\u00e9hension et vous prie d\u2019agr\u00e9er, Madame, \nMonsieur, l\u2019expression de mes salutations distingu\u00e9es. \n Fait \u00e0 Lozere \nJemali Achraf \nachraf.jemali@ens.uvsq.fr", "original_text": "En cons\u00e9quence, je ne \ndispose pas d\u2019avis d\u2019imposition. \n"}, "excluded_embed_metadata_keys": ["file_name", "file_type", "file_size", "creation_date", "last_modified_date", "last_accessed_date", "window", "original_text"], "excluded_llm_metadata_keys": ["file_name", "file_type", "file_size", "creation_date", "last_modified_date", "last_accessed_date", "window", "original_text"], "relationships": {"1": {"node_id": "c28bc74a-17d0-4ef5-a09c-65a6919cdf8f", "node_type": "4", "metadata": {"page_label": "1", "file_name": "Explication.pdf", "file_path": "Explication.pdf", "file_type": "application/pdf", "file_size": 78339, "creation_date": "2025-01-27", "last_modified_date": "2025-01-24"}, "hash": "9505ee7c85a025bc4203192d4d3586c66f530b1138a8a7dd02e4a17722019d94", "class_name": "RelatedNodeInfo"}, "2": {"node_id": "e84cdf20-b79d-49bb-8b76-e2542f3af531", "node_type": "1", "metadata": {"page_label": "1", "file_name": "Explication.pdf", "file_path": "Explication.pdf", "file_type": "application/pdf", "file_size": 78339, "creation_date": "2025-01-27", "last_modified_date": "2025-01-24", "window": "Objet : Pr\u00e9cisions sur mon statut fiscal et professionnel \nMadame, Monsieur, \nJe soussign\u00e9, Jemali Achraf, actuellement \u00e9tudiant, souhaite vous apporter les pr\u00e9cisions \nsuivantes concernant ma situation professionnelle et fiscale. \n \u00c0 ce jour, je n\u2019ai pas encore g\u00e9n\u00e9r\u00e9 de revenus en tant que salari\u00e9.  En cons\u00e9quence, je ne \ndispose pas d\u2019avis d\u2019imposition. \n Je reste \u00e0 votre disposition pour tout renseignement compl\u00e9mentaire ou pour fournir tout \ndocument n\u00e9cessaire dans le cadre de cette situation. \n Je vous remercie par avance de votre compr\u00e9hension et vous prie d\u2019agr\u00e9er, Madame, \nMonsieur, l\u2019expression de mes salutations distingu\u00e9es. \n", "original_text": "\u00c0 ce jour, je n\u2019ai pas encore g\u00e9n\u00e9r\u00e9 de revenus en tant que salari\u00e9. "}, "hash": "1edeef18a27ef503a364ad0b2a67f79448366a5f39922313b6ecf3b36ec1d151", "class_name": "RelatedNodeInfo"}, "3": {"node_id": "7f50ad27-046c-43f2-9135-ac476aeea960", "node_type": "1", "metadata": {"window": "Objet : Pr\u00e9cisions sur mon statut fiscal et professionnel \nMadame, Monsieur, \nJe soussign\u00e9, Jemali Achraf, actuellement \u00e9tudiant, souhaite vous apporter les pr\u00e9cisions \nsuivantes concernant ma situation professionnelle et fiscale. \n \u00c0 ce jour, je n\u2019ai pas encore g\u00e9n\u00e9r\u00e9 de revenus en tant que salari\u00e9.  En cons\u00e9quence, je ne \ndispose pas d\u2019avis d\u2019imposition. \n Je reste \u00e0 votre disposition pour tout renseignement compl\u00e9mentaire ou pour fournir tout \ndocument n\u00e9cessaire dans le cadre de cette situation. \n Je vous remercie par avance de votre compr\u00e9hension et vous prie d\u2019agr\u00e9er, Madame, \nMonsieur, l\u2019expression de mes salutations distingu\u00e9es. \n Fait \u00e0 Lozere \nJemali Achraf \nachraf.jemali@ens.uvsq.fr", "original_text": "Je reste \u00e0 votre disposition pour tout renseignement compl\u00e9mentaire ou pour fournir tout \ndocument n\u00e9cessaire dans le cadre de cette situation. \n"}, "hash": "e8b1bfbde29c4bdadea86c5c0abb40d0f664730d607005aca9ed7657665c01c3", "class_name": "RelatedNodeInfo"}}, "metadata_template": "{key}: {value}", "metadata_separator": "\n", "text": "En cons\u00e9quence, je ne \ndispose pas d\u2019avis d\u2019imposition. \n", "mimetype": "text/plain", "start_char_idx": 301, "end_char_idx": 358, "metadata_seperator": "\n", "text_template": "{metadata_str}\n\n{content}", "class_name": "TextNode"}, "__type__": "1"}, "7f50ad27-046c-43f2-9135-ac476aeea960": {"__data__": {"id_": "7f50ad27-046c-43f2-9135-ac476aeea960", "embedding": null, "metadata": {"page_label": "1", "file_name": "Explication.pdf", "file_path": "Explication.pdf", "file_type": "application/pdf", "file_size": 78339, "creation_date": "2025-01-27", "last_modified_date": "2025-01-24", "window": "Objet : Pr\u00e9cisions sur mon statut fiscal et professionnel \nMadame, Monsieur, \nJe soussign\u00e9, Jemali Achraf, actuellement \u00e9tudiant, souhaite vous apporter les pr\u00e9cisions \nsuivantes concernant ma situation professionnelle et fiscale. \n \u00c0 ce jour, je n\u2019ai pas encore g\u00e9n\u00e9r\u00e9 de revenus en tant que salari\u00e9.  En cons\u00e9quence, je ne \ndispose pas d\u2019avis d\u2019imposition. \n Je reste \u00e0 votre disposition pour tout renseignement compl\u00e9mentaire ou pour fournir tout \ndocument n\u00e9cessaire dans le cadre de cette situation. \n Je vous remercie par avance de votre compr\u00e9hension et vous prie d\u2019agr\u00e9er, Madame, \nMonsieur, l\u2019expression de mes salutations distingu\u00e9es. \n Fait \u00e0 Lozere \nJemali Achraf \nachraf.jemali@ens.uvsq.fr", "original_text": "Je reste \u00e0 votre disposition pour tout renseignement compl\u00e9mentaire ou pour fournir tout \ndocument n\u00e9cessaire dans le cadre de cette situation. \n"}, "excluded_embed_metadata_keys": ["file_name", "file_type", "file_size", "creation_date", "last_modified_date", "last_accessed_date", "window", "original_text"], "excluded_llm_metadata_keys": ["file_name", "file_type", "file_size", "creation_date", "last_modified_date", "last_accessed_date", "window", "original_text"], "relationships": {"1": {"node_id": "c28bc74a-17d0-4ef5-a09c-65a6919cdf8f", "node_type": "4", "metadata": {"page_label": "1", "file_name": "Explication.pdf", "file_path": "Explication.pdf", "file_type": "application/pdf", "file_size": 78339, "creation_date": "2025-01-27", "last_modified_date": "2025-01-24"}, "hash": "9505ee7c85a025bc4203192d4d3586c66f530b1138a8a7dd02e4a17722019d94", "class_name": "RelatedNodeInfo"}, "2": {"node_id": "1106e277-9c12-49ea-86d3-81be67c4dbb7", "node_type": "1", "metadata": {"page_label": "1", "file_name": "Explication.pdf", "file_path": "Explication.pdf", "file_type": "application/pdf", "file_size": 78339, "creation_date": "2025-01-27", "last_modified_date": "2025-01-24", "window": "Objet : Pr\u00e9cisions sur mon statut fiscal et professionnel \nMadame, Monsieur, \nJe soussign\u00e9, Jemali Achraf, actuellement \u00e9tudiant, souhaite vous apporter les pr\u00e9cisions \nsuivantes concernant ma situation professionnelle et fiscale. \n \u00c0 ce jour, je n\u2019ai pas encore g\u00e9n\u00e9r\u00e9 de revenus en tant que salari\u00e9.  En cons\u00e9quence, je ne \ndispose pas d\u2019avis d\u2019imposition. \n Je reste \u00e0 votre disposition pour tout renseignement compl\u00e9mentaire ou pour fournir tout \ndocument n\u00e9cessaire dans le cadre de cette situation. \n Je vous remercie par avance de votre compr\u00e9hension et vous prie d\u2019agr\u00e9er, Madame, \nMonsieur, l\u2019expression de mes salutations distingu\u00e9es. \n Fait \u00e0 Lozere \nJemali Achraf \nachraf.jemali@ens.uvsq.fr", "original_text": "En cons\u00e9quence, je ne \ndispose pas d\u2019avis d\u2019imposition. \n"}, "hash": "ce7eacf160451882f9f60d78b1d1dfe5c7c117b53a2959ae231ba2a350974f9a", "class_name": "RelatedNodeInfo"}, "3": {"node_id": "ad657b2f-8d73-45ec-b34b-9fa52612311f", "node_type": "1", "metadata": {"window": "\u00c0 ce jour, je n\u2019ai pas encore g\u00e9n\u00e9r\u00e9 de revenus en tant que salari\u00e9.  En cons\u00e9quence, je ne \ndispose pas d\u2019avis d\u2019imposition. \n Je reste \u00e0 votre disposition pour tout renseignement compl\u00e9mentaire ou pour fournir tout \ndocument n\u00e9cessaire dans le cadre de cette situation. \n Je vous remercie par avance de votre compr\u00e9hension et vous prie d\u2019agr\u00e9er, Madame, \nMonsieur, l\u2019expression de mes salutations distingu\u00e9es. \n Fait \u00e0 Lozere \nJemali Achraf \nachraf.jemali@ens.uvsq.fr", "original_text": "Je vous remercie par avance de votre compr\u00e9hension et vous prie d\u2019agr\u00e9er, Madame, \nMonsieur, l\u2019expression de mes salutations distingu\u00e9es. \n"}, "hash": "03fb314ecd5ec239427c7dc0b1605b99ceac0e36dc69f5c9982e627c875d0597", "class_name": "RelatedNodeInfo"}}, "metadata_template": "{key}: {value}", "metadata_separator": "\n", "text": "Je reste \u00e0 votre disposition pour tout renseignement compl\u00e9mentaire ou pour fournir tout \ndocument n\u00e9cessaire dans le cadre de cette situation. \n", "mimetype": "text/plain", "start_char_idx": 358, "end_char_idx": 503, "metadata_seperator": "\n", "text_template": "{metadata_str}\n\n{content}", "class_name": "TextNode"}, "__type__": "1"}, "ad657b2f-8d73-45ec-b34b-9fa52612311f": {"__data__": {"id_": "ad657b2f-8d73-45ec-b34b-9fa52612311f", "embedding": null, "metadata": {"page_label": "1", "file_name": "Explication.pdf", "file_path": "Explication.pdf", "file_type": "application/pdf", "file_size": 78339, "creation_date": "2025-01-27", "last_modified_date": "2025-01-24", "window": "\u00c0 ce jour, je n\u2019ai pas encore g\u00e9n\u00e9r\u00e9 de revenus en tant que salari\u00e9.  En cons\u00e9quence, je ne \ndispose pas d\u2019avis d\u2019imposition. \n Je reste \u00e0 votre disposition pour tout renseignement compl\u00e9mentaire ou pour fournir tout \ndocument n\u00e9cessaire dans le cadre de cette situation. \n Je vous remercie par avance de votre compr\u00e9hension et vous prie d\u2019agr\u00e9er, Madame, \nMonsieur, l\u2019expression de mes salutations distingu\u00e9es. \n Fait \u00e0 Lozere \nJemali Achraf \nachraf.jemali@ens.uvsq.fr", "original_text": "Je vous remercie par avance de votre compr\u00e9hension et vous prie d\u2019agr\u00e9er, Madame, \nMonsieur, l\u2019expression de mes salutations distingu\u00e9es. \n"}, "excluded_embed_metadata_keys": ["file_name", "file_type", "file_size", "creation_date", "last_modified_date", "last_accessed_date", "window", "original_text"], "excluded_llm_metadata_keys": ["file_name", "file_type", "file_size", "creation_date", "last_modified_date", "last_accessed_date", "window", "original_text"], "relationships": {"1": {"node_id": "c28bc74a-17d0-4ef5-a09c-65a6919cdf8f", "node_type": "4", "metadata": {"page_label": "1", "file_name": "Explication.pdf", "file_path": "Explication.pdf", "file_type": "application/pdf", "file_size": 78339, "creation_date": "2025-01-27", "last_modified_date": "2025-01-24"}, "hash": "9505ee7c85a025bc4203192d4d3586c66f530b1138a8a7dd02e4a17722019d94", "class_name": "RelatedNodeInfo"}, "2": {"node_id": "7f50ad27-046c-43f2-9135-ac476aeea960", "node_type": "1", "metadata": {"page_label": "1", "file_name": "Explication.pdf", "file_path": "Explication.pdf", "file_type": "application/pdf", "file_size": 78339, "creation_date": "2025-01-27", "last_modified_date": "2025-01-24", "window": "Objet : Pr\u00e9cisions sur mon statut fiscal et professionnel \nMadame, Monsieur, \nJe soussign\u00e9, Jemali Achraf, actuellement \u00e9tudiant, souhaite vous apporter les pr\u00e9cisions \nsuivantes concernant ma situation professionnelle et fiscale. \n \u00c0 ce jour, je n\u2019ai pas encore g\u00e9n\u00e9r\u00e9 de revenus en tant que salari\u00e9.  En cons\u00e9quence, je ne \ndispose pas d\u2019avis d\u2019imposition. \n Je reste \u00e0 votre disposition pour tout renseignement compl\u00e9mentaire ou pour fournir tout \ndocument n\u00e9cessaire dans le cadre de cette situation. \n Je vous remercie par avance de votre compr\u00e9hension et vous prie d\u2019agr\u00e9er, Madame, \nMonsieur, l\u2019expression de mes salutations distingu\u00e9es. \n Fait \u00e0 Lozere \nJemali Achraf \nachraf.jemali@ens.uvsq.fr", "original_text": "Je reste \u00e0 votre disposition pour tout renseignement compl\u00e9mentaire ou pour fournir tout \ndocument n\u00e9cessaire dans le cadre de cette situation. \n"}, "hash": "7a2595060f3dbb871949c0de0ba8b0c22bdd1080585fd872ac75216b960e99e8", "class_name": "RelatedNodeInfo"}, "3": {"node_id": "54698d98-848d-4e00-a9c2-489323beac4f", "node_type": "1", "metadata": {"window": "En cons\u00e9quence, je ne \ndispose pas d\u2019avis d\u2019imposition. \n Je reste \u00e0 votre disposition pour tout renseignement compl\u00e9mentaire ou pour fournir tout \ndocument n\u00e9cessaire dans le cadre de cette situation. \n Je vous remercie par avance de votre compr\u00e9hension et vous prie d\u2019agr\u00e9er, Madame, \nMonsieur, l\u2019expression de mes salutations distingu\u00e9es. \n Fait \u00e0 Lozere \nJemali Achraf \nachraf.jemali@ens.uvsq.fr", "original_text": "Fait \u00e0 Lozere \nJemali Achraf \nachraf.jemali@ens.uvsq.fr"}, "hash": "b2dd14bc961e2bc6d5848887cd408f1f8a02d8be981e59bb0be3b318f2af4ed6", "class_name": "RelatedNodeInfo"}}, "metadata_template": "{key}: {value}", "metadata_separator": "\n", "text": "Je vous remercie par avance de votre compr\u00e9hension et vous prie d\u2019agr\u00e9er, Madame, \nMonsieur, l\u2019expression de mes salutations distingu\u00e9es. \n", "mimetype": "text/plain", "start_char_idx": 503, "end_char_idx": 642, "metadata_seperator": "\n", "text_template": "{metadata_str}\n\n{content}", "class_name": "TextNode"}, "__type__": "1"}, "54698d98-848d-4e00-a9c2-489323beac4f": {"__data__": {"id_": "54698d98-848d-4e00-a9c2-489323beac4f", "embedding": null, "metadata": {"page_label": "1", "file_name": "Explication.pdf", "file_path": "Explication.pdf", "file_type": "application/pdf", "file_size": 78339, "creation_date": "2025-01-27", "last_modified_date": "2025-01-24", "window": "En cons\u00e9quence, je ne \ndispose pas d\u2019avis d\u2019imposition. \n Je reste \u00e0 votre disposition pour tout renseignement compl\u00e9mentaire ou pour fournir tout \ndocument n\u00e9cessaire dans le cadre de cette situation. \n Je vous remercie par avance de votre compr\u00e9hension et vous prie d\u2019agr\u00e9er, Madame, \nMonsieur, l\u2019expression de mes salutations distingu\u00e9es. \n Fait \u00e0 Lozere \nJemali Achraf \nachraf.jemali@ens.uvsq.fr", "original_text": "Fait \u00e0 Lozere \nJemali Achraf \nachraf.jemali@ens.uvsq.fr"}, "excluded_embed_metadata_keys": ["file_name", "file_type", "file_size", "creation_date", "last_modified_date", "last_accessed_date", "window", "original_text"], "excluded_llm_metadata_keys": ["file_name", "file_type", "file_size", "creation_date", "last_modified_date", "last_accessed_date", "window", "original_text"], "relationships": {"1": {"node_id": "c28bc74a-17d0-4ef5-a09c-65a6919cdf8f", "node_type": "4", "metadata": {"page_label": "1", "file_name": "Explication.pdf", "file_path": "Explication.pdf", "file_type": "application/pdf", "file_size": 78339, "creation_date": "2025-01-27", "last_modified_date": "2025-01-24"}, "hash": "9505ee7c85a025bc4203192d4d3586c66f530b1138a8a7dd02e4a17722019d94", "class_name": "RelatedNodeInfo"}, "2": {"node_id": "ad657b2f-8d73-45ec-b34b-9fa52612311f", "node_type": "1", "metadata": {"page_label": "1", "file_name": "Explication.pdf", "file_path": "Explication.pdf", "file_type": "application/pdf", "file_size": 78339, "creation_date": "2025-01-27", "last_modified_date": "2025-01-24", "window": "\u00c0 ce jour, je n\u2019ai pas encore g\u00e9n\u00e9r\u00e9 de revenus en tant que salari\u00e9.  En cons\u00e9quence, je ne \ndispose pas d\u2019avis d\u2019imposition. \n Je reste \u00e0 votre disposition pour tout renseignement compl\u00e9mentaire ou pour fournir tout \ndocument n\u00e9cessaire dans le cadre de cette situation. \n Je vous remercie par avance de votre compr\u00e9hension et vous prie d\u2019agr\u00e9er, Madame, \nMonsieur, l\u2019expression de mes salutations distingu\u00e9es. \n Fait \u00e0 Lozere \nJemali Achraf \nachraf.jemali@ens.uvsq.fr", "original_text": "Je vous remercie par avance de votre compr\u00e9hension et vous prie d\u2019agr\u00e9er, Madame, \nMonsieur, l\u2019expression de mes salutations distingu\u00e9es. \n"}, "hash": "1a392efe7c8740fe292eeb12cf73df1b3decd907033447eb32168e7087b6859c", "class_name": "RelatedNodeInfo"}}, "metadata_template": "{key}: {value}", "metadata_separator": "\n", "text": "Fait \u00e0 Lozere \nJemali Achraf \nachraf.jemali@ens.uvsq.fr", "mimetype": "text/plain", "start_char_idx": 642, "end_char_idx": 697, "metadata_seperator": "\n", "text_template": "{metadata_str}\n\n{content}", "class_name": "TextNode"}, "__type__": "1"}}, "docstore/metadata": {"af89c36c-8620-485f-b25d-e08b05bed609": {"doc_hash": "052630078cbc26c16fc500760a3d13d83112ab97de725f4cc8321142e54f93d6", "ref_doc_id": "c28bc74a-17d0-4ef5-a09c-65a6919cdf8f"}, "e84cdf20-b79d-49bb-8b76-e2542f3af531": {"doc_hash": "1edeef18a27ef503a364ad0b2a67f79448366a5f39922313b6ecf3b36ec1d151", "ref_doc_id": "c28bc74a-17d0-4ef5-a09c-65a6919cdf8f"}, "1106e277-9c12-49ea-86d3-81be67c4dbb7": {"doc_hash": "ce7eacf160451882f9f60d78b1d1dfe5c7c117b53a2959ae231ba2a350974f9a", "ref_doc_id": "c28bc74a-17d0-4ef5-a09c-65a6919cdf8f"}, "7f50ad27-046c-43f2-9135-ac476aeea960": {"doc_hash": "7a2595060f3dbb871949c0de0ba8b0c22bdd1080585fd872ac75216b960e99e8", "ref_doc_id": "c28bc74a-17d0-4ef5-a09c-65a6919cdf8f"}, "ad657b2f-8d73-45ec-b34b-9fa52612311f": {"doc_hash": "1a392efe7c8740fe292eeb12cf73df1b3decd907033447eb32168e7087b6859c", "ref_doc_id": "c28bc74a-17d0-4ef5-a09c-65a6919cdf8f"}, "54698d98-848d-4e00-a9c2-489323beac4f": {"doc_hash": "c2f1c3d408aab0017024ee5974637c5cb14905d3f2b49984effb6ae8750139b2", "ref_doc_id": "c28bc74a-17d0-4ef5-a09c-65a6919cdf8f"}}, "docstore/ref_doc_info": {"c28bc74a-17d0-4ef5-a09c-65a6919cdf8f": {"node_ids": ["af89c36c-8620-485f-b25d-e08b05bed609", "e84cdf20-b79d-49bb-8b76-e2542f3af531", "1106e277-9c12-49ea-86d3-81be67c4dbb7", "7f50ad27-046c-43f2-9135-ac476aeea960", "ad657b2f-8d73-45ec-b34b-9fa52612311f", "54698d98-848d-4e00-a9c2-489323beac4f"], "metadata": {"page_label": "1", "file_name": "Explication.pdf", "file_path": "Explication.pdf", "file_type": "application/pdf", "file_size": 78339, "creation_date": "2025-01-27", "last_modified_date": "2025-01-24", "window": "Objet : Pr\u00e9cisions sur mon statut fiscal et professionnel \nMadame, Monsieur, \nJe soussign\u00e9, Jemali Achraf, actuellement \u00e9tudiant, souhaite vous apporter les pr\u00e9cisions \nsuivantes concernant ma situation professionnelle et fiscale. \n \u00c0 ce jour, je n\u2019ai pas encore g\u00e9n\u00e9r\u00e9 de revenus en tant que salari\u00e9.  En cons\u00e9quence, je ne \ndispose pas d\u2019avis d\u2019imposition. \n Je reste \u00e0 votre disposition pour tout renseignement compl\u00e9mentaire ou pour fournir tout \ndocument n\u00e9cessaire dans le cadre de cette situation. \n", "original_text": "Objet : Pr\u00e9cisions sur mon statut fiscal et professionnel \nMadame, Monsieur, \nJe soussign\u00e9, Jemali Achraf, actuellement \u00e9tudiant, souhaite vous apporter les pr\u00e9cisions \nsuivantes concernant ma situation professionnelle et fiscale. \n"}}}}